750萬人 287萬投票 463萬人呢 仲有好多野可以做

除左離港人士，仲有好多人未登記做選民、無投票。

大家多d關心身邊親戚朋友

推

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下車手 無言感激

咁都唔投
究竟要咩地步先引到個班人出山

有部分係18歲以下

18歲以下，都只係百幾萬

其實有超過100萬係未夠18

咁都仲有300萬裝睡的港豬

下次選民登記截止日幾時 ? 一定要做大型文宣 去叫更多 80 90 00 後做選民

其實只要 80 90 00 後團結 做選民去投票, 絕對可以抵消狗共廢老配票策略

佢地配 , 我地要配得聰明過佢地

所以今次好似好多人投票，有7成
其實仲有好大空間

要令佢哋覺得投票係一件正面嘅事，甚至係一個潮流，好似世盃期間就點都要up得出一兩個球員名咁，咁佢哋就會覺得唔投就無話題，就會增加投票意欲

好多18歲以下 我排隊投票果陣仲聽到公園啲細路問係咪排隊買雪糕

香港仲有好多少數民族、南亞裔

2019/11/23
葵青區居住了二萬多名少數族裔，當中不少登記了做選民。就算拿講中文，都未必看得明。
《新聞刺針》統計今屆葵青區議會 31 個選區共 80 名候選人，只有 3 人有提供全中英對照資訊，其餘的，多數只有名或者口號有英文。